講下邊間公立醫院啲護士態度最差

半年前入過伊利沙伯x院訓左半個月，啲護士態度差到唔講以為佢地係自由行
外表就唔評論啦，無野做又大聲傾計，發曬老姣，叫佢地幫手做啲野問下野好似拎佢命咁，大大聲喝你

有無巴絲遇過更差的

你應該調返轉問
有邊間係好既

應該真係無，訓過先知黑暗，啲老人家仲慘

上年住博愛 態度ok 可能成班都係男護 仲要幾靚仔

d學護bb好正

學護同實習既態度係接受到既 但始終好多野都話唔到事，